(極醜惡Boardgame) 震驚800萬人! 黑警貪污證據確鑿! (2)

我地講過話整緊隻關於黑警嘅bg (上一個post:),
而家我地已經進入最後大直路，預計會喺2月1號放上KICKSTARTER
我地嚟緊呢一個月仲會每個星期都搞多次GIVEAWAY，記住LIKE我地FB，之後嘅GIVEAWAY都會喺個邊搞，上次抽唔中嘅巴絲唔好氣餒，可以再次參加 ，同之前一樣，我地之後如果FUNDED 都會再送出完成品

有D新圖俾大家睇睇先（未完全FINALIZE）

仲有經過咁多次GAME TEST同大家嘅意見後，遊戲平衡上我地已經改善左唔少，所以之前出嚟試過嘅巴絲有興趣都可以出嚟再試，當然都歡迎之前冇試過嘅巴絲聯絡我地：）

另外，上次抽獎仲有部份巴絲未認領，請盡快聯絡番我地

Bomdia #60643
DMM_AV破解員 #24534
串過碼頭姑喱 #33673
切啫琢磨 #52032
吾你老母咩 #20422
桂小太郎 #36820
歷膏 #38044
殊頭同龜 #7382
老鼠夾 #20312
銀灰色的死 #31827

TG:
FB:
IG:

少少setup圖

支持

支持本土創作

有場就想玩

巴打想試game 嘅歡迎fb/tg pm我地

留多次名

原來有新post

幾錢？

好似幾得意 幾時有得試

好多謝咁多位支持
其實我地暫定2月1號放上kickstarter, 但唔知趕唔趕得切

Pish 想玩

pish 支持本地創作

喂 2月1日過左19個鐘喇

Sorry 巴打
我地趕唔切整圖，所以而家改左去6號launch